pt返工緊係hea

50蚊個鐘你想比咩質素你

所以你咪成世返pt 囉

讀緊書無計嘅

50蚊乞都隨時乞到啦

乞食都唔止50蚊個鐘啦

多謝大佬

屌之前返大家樂廚房，全職兼職一樣價$45
但班全職死廢佬趕頭趕命咁，做嘢慢少少就屌到開花，睬佢哋都戇鳩鳩，頂咗一個禮拜就唔做啦。
而家呢份又有得玩又有得hea 又高過之前嗰份

做住先啫

廚房不了 比狗做

咁忍高人工，我返倉先38蚊個鐘

之前返sogo 倉都有60/h

清好波，小妹返左兩日已經頂唔忍順，家下量地

返超市最驚遇到老野
平時冇乜人黎都幾hea
一黎就叫我上貨入貨
屌你你間野都無乜人行
你估真係會掃哂個架咩

小弟pt救生，夠唔夠hea

冬天冇工開